{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036611",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65261&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안성 더라인"
    },
    "text": "当宿泊施設は未成年者の出入りを厳しく制限しております。 また、男女同室での宿泊を許可せず、同伴者が2人を超えた場合、入室できません。 エキストラベッドや余分な布団の提供はできず、早めの入室や遅い退室の場合、追加料金が発生します。 また、ペットの同伴はできません。 入室方法に関する情報は携帯メールでご案内いたしますので、必ずご確認ください。 駐車場は客室ごとに駐車スペースがあり、残りの車両のための駐車スペースも保有しています。 総駐車施設は32台あります。 お客様にお伝えしたいことがあります。 当無人テルはフロントデスクがございませんので、携帯メールを確認しないと入室が難しい場合がございます。 平日と日曜日は入室当日の午後5時前後、土曜日は午後8時前後に入室方法についての案内メールをお送りしています。 ぜひご確認ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設では未成年者の出入りを制限していますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では未成年者の出入りを厳しく制限しております。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では男女同室での宿泊を許可していますか？",
            "answer": "いいえ、宿泊施設では男女同室での宿泊は許可しておりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では同伴者が2人を超える場合、入室できないのですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では同伴者が2人を超えた場合、入室できません。"
        },
        {
            "question": "エキストラベッドや余分な布団の提供はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、エキストラベッドや余分な布団の提供はできません。"
        },
        {
            "question": "早めの入室や遅い退室の場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、早めの入室や遅い退室の場合、追加料金が発生いたします。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿泊施設ではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊方法に関する情報はどのように確認すればよいですか？",
            "answer": "宿泊方法に関する情報は携帯メールでご案内いたしますので、必ずご確認ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場はあります。客室ごとに駐車スペースがあり、総駐車施設は32台あります。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、当無人テルにはフロントデスクがございません。"
        },
        {
            "question": "入室方法についての案内メールはいつ送られますか？",
            "answer": "平日と日曜日は入室当日の午後5時前後、土曜日は午後8時前後に入室方法についての案内メールをお送りしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 267,
        "QA": 417
    }
}